一人一個老豆老母可愛互動

我老豆會叫我老母做肥妹仔

點解會叫你老母做肥妹仔? 有咩故事

肥妹仔係監獄述語

即係飛機杯咁解

結山：你老豆坐過監，當你老母飛機杯

我好努力咁諗，真係諗唔到啲乜

唔知喎，有時佢會加多兩隻字叫佢肥妹仔怪獸

我老豆老母2個加埋104歲，仲1個星期扑3次野

扑幾多次你都知

1星期3晚唔返黎訓 可以去邊

我老豆60，老母44

各自另外有第二個....

好sweet囉

呀媽話啲野舊
例如雪櫃舊
想換個新嘅
我老豆會話你都舊啦
跟住兩個人係度笑

隔個月就有新雪櫃

想像到個畫面

老豆會無啦啦好嗲媽媽
同佢講: 過嚟攬下先啦～ 今日成日未攬過
媽媽就會笑住碌過去
老豆62歲, 媽媽56歲

好羨慕你有呢種父母

跟住多左個後母

未見到